[開不了口] 睇唔過眼幫朋友講

話說我個由小學識到大既老死前幾日生日啦 我就同佢過左澳門有大玩大 其實條撚樣牛高馬大生人唔生膽 去到骨場俾幾千銀乜柒都冇做過 阿嫂你就唔好再為難佢啦

條撚樣又係on9 條女又親手整蛋糕比你 又整卡比你 就擺明鐘意你啦 你男人老狗就大膽d啦 要咩面啫 咩開不了口啫

阿嫂都唔該主動d 唔好忽冷忽熱 講你就講啦

知你兩條友都有睇連登 擺到明講你兩個 快撚啲好返啦好嗎 再唔係我就搶走你條仔

利申返真係我朋友

我哋嘅私事唔使放上連登啩?

去到骨場俾幾千銀乜柒都冇做過
有你呢位老友真係

我都覺
嗰幾千銀俾埋我真係唔洗返香港

關係咪處咩事呢

阿嫂